[集思廣益]聖誕節去邊好

成功約到男神出街 但唔知有乜好做 佢叫我plan定先
兩個都係學生 冇乜錢

利申：絲

同我出黎練習下先

扑野，仲可以有錢賺

扑野啦

葡萄

行下街影下聖誕燈飾都好呀

影唔到全日喎

ff下好喇

就算係都唔會收男神錢

冇房啊

佢唔喺香港喎

聽日就係喇